msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: oxim-setup 1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-23 14:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-09-23 14:08+0800\n"
"Last-Translator: wind <yc.yan@ossii.com.tw>>\n"
"Language-Team: ossii <ossii@ossii.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:16
msgid "The Chewing Input Method Property"
msgstr "新酷音輸入法屬性"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:18
msgid "Keybord's keymapping"
msgstr "鍵盤對應"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:19
msgid "Standard"
msgstr "標準注音鍵盤"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:20
msgid "Shius'"
msgstr "許氏"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:21
msgid "IBM"
msgstr "IBM"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:22
msgid "Ginya"
msgstr "精業"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:23
msgid "Eten"
msgstr "倚天鍵盤"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:24
msgid "Eten 26 key"
msgstr "倚天 26 鍵"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:25
msgid "DVORAK"
msgstr "DVORAK"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:26
msgid "DVORAK Shius'"
msgstr "DVORAK 許氏"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:27
msgid "Pingin"
msgstr "漢語拼音"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:29
msgid "SelectionKeys"
msgstr "選字鍵"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:30
msgid "1234567890 KeSel"
msgstr "1234567890 選字"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:31
msgid "qwertyuiop KeSel"
msgstr "qwertyuiop 選字"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:32
msgid "asdfghjkl; KeSel"
msgstr "asdfghjkl; 選字"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:33
msgid "zxcvbnm,./ KeSel"
msgstr "zxcvbnm,./ 選字"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:35
msgid "CapsLock Output"
msgstr "CapsLock 輸出"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:36
msgid "Lower"
msgstr "小寫"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:37
msgid "Upper"
msgstr "大寫"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:39 src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:109
#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:49 src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:918
msgid "_OK"
msgstr "確定(_O)"

#: src/oxim-setup-qt3/chewing.ui.h:40 src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:110
#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:50 src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:919
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:92
msgid "Input Method Property Settings"
msgstr "輸入法屬性設定"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:94 src/oxim-setup-qt3/globolsetting.ui.h:24
msgid "IM:"
msgstr "輸入法："

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:95
msgid "Auto show word-combined rst."
msgstr "打字時，自動顯示組字結果。"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:96
msgid "Enable '*','?' wild case word f."
msgstr "啟用 '*'、'?' 萬用組字功能。"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:97
msgid "Press space key to reset."
msgstr "錯誤時，按空白鍵自動清除。"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:98
msgid "Auto show char mode"
msgstr "自動出字模式"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:99
msgid "Auto out wrd"
msgstr "滿字根自動出字"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:100
msgid "Shift selkey."
msgstr "選字鍵後移一位"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:101
msgid "Auto output word"
msgstr "自動出字模式"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:102
msgid "Ignore space"
msgstr "忽略後續空白"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:103
msgid "Space key valid"
msgstr "後續空白視為有效"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:104
msgid "end key to out. wrd"
msgstr "按下結束鍵出字。"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:105
msgid ""
"If the Input Method defined EndKey(input method like chewing, etc), then "
"when you press EndKey you choose, OXIM output the word automatic."
msgstr ""
"如果該輸入法有定義結束鍵(像是注音一類的輸入法)，則按下指定的結束鍵時，就立刻"
"出字。"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:106
msgid "Special Chars:"
msgstr "特殊字根設定："

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:107
msgid ""
"This function just design for array30's special require. Set this to disable "
"select list when press some special key."
msgstr ""
"用來設定在按下某個鍵之後，再按選字鍵時，則此選字鍵便失去了選字功能。此功能是"
"針對行列 30 輸入法的特殊需求而設計。"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:111
msgid "_Default"
msgstr "預設值(_D)"

#: src/oxim-setup-qt3/gencin.ui.h:112
msgid "Default Input Method Setting"
msgstr "還原輸入法預設值"

#: src/oxim-setup-qt3/globolsetting.ui.h:22
msgid "X Input Method Global Settings"
msgstr "輸入法通用設定"

#: src/oxim-setup-qt3/globolsetting.ui.h:25
msgid "Alias:"
msgstr "別名："

#: src/oxim-setup-qt3/globolsetting.ui.h:26
msgid "HotKey Ctrl + Alt +"
msgstr "使用按鍵組合 Ctrl + Alt +"

#: src/oxim-setup-qt3/globolsetting.ui.h:27
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: src/oxim-setup-qt3/globolsetting.ui.h:28
#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:307
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:19
msgid ""
"Standard Input Method Ref. File (*.cin *.cin.gz *.tab);;SCIM Input Method "
"Ref. File(*.txt.in)"
msgstr "標準輸入法參考檔 (*.cin *.cin.gz *.tab);;SCIM 輸入法參考檔(*.txt.in)"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:21
msgid "open file dialog"
msgstr "開啟檔案"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:22
msgid "Please choose"
msgstr "請選擇"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:43
msgid "Install Input Method"
msgstr "安裝輸入法"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:44
msgid "Instal_L from local"
msgstr "從本機安裝(_L)"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:45
msgid "Install from _Network"
msgstr "從網路安裝(_N)"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:46
msgid ""
"Input full file name include file path, or press \"browse\" button to choose "
"file;"
msgstr ""
"請輸入檔案完整路徑名稱，或按一下「瀏覽」按鈕選擇；如果是 *.cin 檔案的話，請確"
"定該檔是 UTF-8 編碼。"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:47
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:48
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:82
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:83 src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:112
msgid "Download failed: %1."
msgstr "下載失敗：%1."

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:111
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:131
msgid "Language&Input Method Name"
msgstr "適用語言與輸入法名稱"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:132
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:300
msgid "Write error : %1."
msgstr "寫入失敗：%1."

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:306
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下載檔案..."

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:309
msgid "download progress dialog"
msgstr "下載處理對話框"

#: src/oxim-setup-qt3/installim.ui.h:396
msgid "Select a site to download"
msgstr "請選擇下載站台"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:180
#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:328
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:201
msgid "Duplicate key"
msgstr "快速鍵重複"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:202
msgid "The key you choose had used by other Input-Method!\n"
msgstr "您指定的快速鍵，已經被其他輸入法使用了！\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:203
msgid "Re-Select another key, please."
msgstr "請重新指定另一組快速鍵。"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:295
#msgid "Open X Input Method "
#msgstr "開啟輸入法"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:337
msgid "<built-in>"
msgstr "<內建>"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:732
#, c-format
msgid "Convert success\n"
msgstr "轉檔成功\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:736
#, c-format
msgid "1.Convert failure\n"
msgstr "1.輸入法轉檔失敗\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:741
#, c-format
msgid "2.Convert failure\n"
msgstr "2.輸入法轉檔失敗\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:756
#, c-format
msgid "Install success\n"
msgstr "安裝成功\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:760
#, c-format
msgid "Install failure\n"
msgstr "安裝失敗\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:765
#, c-format
msgid "This kind of tab file can not be support!\n"
msgstr "不支援此種格式的 tab 檔案！\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:769
#, c-format
msgid "OXIM don't support this file\n"
msgstr "不是 OXIM 支援的輸入法檔案\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:837
msgid "Remove Input Method"
msgstr "移除輸入法"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:838
msgid "It'll remove the input method you choose from your computer,\n"
msgstr "這樣會將您選定的輸入法從您的電腦中移除，\n"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:839
msgid "and cannot use it again, are you sure to do?"
msgstr "無法再繼續使用，真的要這樣做嗎？"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:840
msgid "_YRemove"
msgstr "確定移除(_Y)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:840
msgid "_NCancel"
msgstr "取消(_N)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:877
msgid "_Input Method"
msgstr "輸入法(_I)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:878
msgid "_Fonts"
msgstr "字型(_F)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:879
msgid "_Phrase"
msgstr "片語(_P)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:880
msgid "_About"
msgstr "關於(_A)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:882
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:883
msgid "Set as default(Ctrl+Space)"
msgstr "將選定的輸入法設為系統預設(Ctrl+Space)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:884
msgid "Gen. setting"
msgstr "通用設定"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:885
msgid "KeyMap and Alias"
msgstr "設定按鍵組合與輸入法別名"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:886
msgid "Property"
msgstr "屬性"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:887
msgid "More settings"
msgstr "輸入法的詳細設定"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:888
msgid "circular"
msgstr "輪換"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:889
msgid "Input Method"
msgstr "輸入法"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:890
msgid "Hotkey"
msgstr "快速鍵"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:891
msgid "=="
msgstr "=="

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:893
msgid "Favor font:"
msgstr "偏好字型 ："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:894
msgid "Font Size(Pixels)"
msgstr "字型大小(Pixels)"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:895
msgid "asse ar:"
msgstr "組字區："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:896
msgid "sel. ar:"
msgstr "選字區："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:897
msgid "st ar:"
msgstr "狀態區："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:898
msgid "Quick mnu:"
msgstr "快速選單："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:899
msgid "Symbl List:"
msgstr "符號表："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:900
msgid "XCIN Style:"
msgstr "XCIN 風格："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:901
msgid "assem. area"
msgstr "組字區"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:902
msgid "select. area"
msgstr "選字區"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:903
msgid "Status Menu"
msgstr "狀態區"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:904
msgid "Quickly Menu"
msgstr "快速選單"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:905
msgid "Symbol List"
msgstr "符號表"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:906
msgid "XCIN Style"
msgstr "XCIN 風格"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:908
msgid ""
"You can create pharse, word or symbol at left size of table, and when you "
"input words, you can choose to press Alt+Shift function key to input more "
"fast."
msgstr ""
"您可以在左方的表格內，建立您經常使用的片語、詞句或是符號，往後在輸入的時候，"
"就可以搭配 Alt+Shift 按鍵，達到快速輸入的目的。"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:910
msgid "Author:Firefly <firefly@opendesktop.org.tw>"
msgstr "作者：Firefly <firefly@opendesktop.org.tw>"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:911
msgid "Website:http://opendesktop.org.tw"
msgstr "網址：http://opendesktop.org.tw"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:912
msgid "Copyright:"
msgstr "授權宣告："

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:914
msgid "Install IM"
msgstr "安裝輸入法"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:915
msgid "Install from local or network"
msgstr "從本機或網路安裝新的輸入法"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:916
msgid "Remove IM"
msgstr "移除輸入法"

#: src/oxim-setup-qt3/oxim-setup.ui.h:917
msgid "Remove X Input Method from local"
msgstr "從本機移除輸入法"

msgid "Open X Input Method Setting"
msgstr "Open X Input Method 輸入法設定"

msgid "chewing"
msgstr "新酷音"

msgid "Unicode"
msgstr "萬國碼"

msgid "Standard Input Method Ref. File (*.cin *.cin.gz *.tab)"
msgstr "標準輸入法參考檔 (*.cin *.cin.gz *.tab)"

msgid "SCIM Input Method Ref. File(*.txt.in)"
msgstr "SCIM 輸入法參考檔(*.txt.in)"

msgid "_Connect"
msgstr "連線(_C)"

msgid "OXIM setup tool version"
msgstr "OXIM 輸入法設定程式 版本"

msgid "(use \"-h\" option for help)"
msgstr "(加上 \"-h\" 參數顯示說明)"

msgid "usage:"
msgstr "用法："

msgid "Chewing"
msgstr "新酷音"

msgid "SunPinYin Property Settings"
msgstr "昇陽拼音輸入法屬性設定"

msgid "PinyinScheme"
msgstr "拼音方式"

msgid "QuanPin"
msgstr "全拼"

msgid "ShuangPin"
msgstr "雙拼"

msgid "Sunpinyin"
msgstr "昇陽拼音"

msgid "IqqiChi"
msgstr "IQQI注音"

msgid "IqqiHi"
msgstr "IQQI拼音"

msgid "IqqiEn"
msgstr "IQQI英文"
